[舉鐵]有無巴絲打玩奧運舉重

冷門運動好少人玩

有無巴打絲打有玩開/想玩奧運舉重, 可以討論下技巧/訓練方法

或者入呢個tg group都得:

pish